有冇人長期燥底

大部分時間都好燥
但唔會表現出嚟
控制得好好
雖然好想屌柒啲kam撚
但多數都忍住咗
不過就嚟忍唔住啦

其實我唔係大家想像中咁nice咁好人

姐係人地睇你就好NICE

但你心底就好燥?

覺得身邊好多事都有問題

真

係
例如有條友其實人格好有問題
但我禮貌上都會照應佢
不過查實就嚟好想直接屌柒佢叫佢收皮咪再搵我

我係咪有精神問題
點解成日都要忍

躁

有
不過我唔會忍住

咁我同你有啲似

禮貌上都會應佢/答佢問題

但係心入面會不停屌 咪撚煩9我啦 死撚開啦之類
如果冇人 我直頭會講出黎「死撚開啦」(姐係佢係mail問 / wtsapp問個陣)

拍拖嗰陣時有時忍唔到向另一半發脾氣

根本自己係一個比較直接嘅人
但人越大好似迫住唔可以下下有咩唔中意就出聲

我反而係另一半成9日係到做認真撚
搞到我好炆, 頭一兩次都算 3456次之後真係會燥

我最直接試過覆
「其實你係咪好得閒」

我都係咁
Btw其實可能同你原生家庭的相處有關

點解咁講

我都係成日聽到朋友啲蠢事或問埋啲蠢又無聊問題就會燥燥地，內心覺得好煩，但又唔捨得表現出黎燥佢，驚hurt到佢

好似好多明明小事
積埋積埋就燥咗
唔知點處理呢啲情緒

應該營養不良

要飲涼茶

我估咁講好d
未必原生家庭既
可能係過往關係有令你的意見/情緒唔受重視
結果令你覺得自己的意見/感覺唔值得受尊重
久而久之就唔講出嚟
但其實壓抑太多就越嬲同一觸即發
反而慢慢開始學識表達就會冇咁易嬲

我上網睇架
你可以search下「憤怒的內在小孩」

.....我認真
例如：唔夠維他命a會暴躁啲 好似係
仲有好多營養既貴乏都會對情緒有影響

試過因為工作上唔開心
個朋友問我咩事
我本身又唔想講
佢又格硬迫我講

但講完佢唔係安慰我
又話我應該要點點點
搞到我仲唔開心

但我會扮冇事
話多謝你陪我
心入面其實想叫佢
「你做我個位囉屌 教埋我做人囉」

icic
我嬲都冇人覺得我嬲
以前條仔仲話覺得我嬲好cute
我真係嬲架屌

依家先知

同錯嘅傾訴對象傾訴的確係一件好令人燥底嘅事